
                      Película de terror sin nada de terror, el único momento fuerte es cuando sale la mujer de negro, vamos solo en el final y poco. Transcurre en el mismo escenario que la primera parte que eso es lo mejor que tiene la película, porque es un lugar perfecto para una película de terror, pero es una película que desde el primer momento no te atrapa, no te llama la atención y va a menos. No vale la pena que la veáis.
        
            